真係好enjoy 自己一個人嘅感覺

香港嘅生活冇一刻係真係可以一個人靜靜地咁過
太細太迫 無論翻工讀書都會有一堆野煩住自己

直到之前出去camping 先知原來望住個海 飲杯咖啡 放空成個人 乜撚都唔洗理果種感覺係幾撚舒服

唔洗去party 唔洗要女人 唔洗揾野做

只需要一張櫈 一本書 一條友

有冇巴打有同感

一個人更開心🚬

得閒幫襯下本地G
星期六日想做乜都隨心而行
無哂煩惱

但聽日係星期一

一個人原來都可以盡興

我屌你老母呀！！！！！

想自己住

獨處時光最美好

係超級舒服 依家完全唔想拍拖無欲無求 好撚爽

多了人卻還沒多高興

同意勁撚爽

樓主高汁

近排都領略到，有女仔約都唔想出